覺唔覺五毛好鐘意屈人盲反？

明明其他人提供晒理據都好，但呢班人永遠選擇性失明

覺
唔覺

點解撐中國就係5毛先
定係你搵到出糧證據呀

邊個話撐中國就係五毛？
我只係講過親中就係賣港。
btw, 唔該唔好轉移視線

咁點解親中就係賣港
親中就係5毛

仲有你話提供晒理據話人5毛
咁提供左咩理據

btw , 畀人覺得係五毛嘅，基本上唔止係撐中國咁簡單，而且係經常使用邏輯謬誤去詭辯。亦經常對他人理據選擇性失明，轉移視線，put the words in others' mouth. 呢類都係佢哋常用技倆

正解
上面有人做左示範。

依度五毛多撚到block都block唔曬

唔係5毛都可以咁做啦
關愛座俾人jer到冇point駁
直頭玩人身攻擊講人老母啦
咁佢又係唔係5毛呀

點解我講親中就係賣港，理據喺呢個post入面，歡迎入去討論

親中就係五毛，我個人就無講過

#6講咗

唔係五毛都可以咁做
但因為咁做而畀人話你係五毛，人哋唔算屈你。而且你轉移夠視線未？
一直離題spin去第二度

#8我都答左你啦
咁關愛座係唔係5毛

唔係，佢有畀理據

佢有咩理據
一見到我就貼我撐雜警奇兵既post話我5毛啦
見佢同你係自己友就幫到實一實

用一個人既辯論手法分析佢係唔係5毛
然後自己友用同一個手法辯論就唔係5毛

你講你自己？的確係咁

收皮啦，尋日先比關愛座用邏輯謬誤屈完毛嚟

無霸道，中國好大，親中可以去中國。而香港係香港人唯一故鄉。
呢度你已經示範咗咩叫“無視他人理據而屈人盲反”
反中國係因為中國食言，欺壓香港

早晨!

個人簽名
----------------------------
Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7十卜ching
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11優美開始
12小翁翁

只有五毛認為 親共產黨 一d問題都無

直線求正評？

覺

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

我都好想知佢地係咪都會支持六四屠城、大躍進死千萬人、文革批鬥食人

過左去啦
宜家新時代既中國唔會做d咁既事

佢地好多都係弱智，書讀得唔多
有時我都好為難，屌佢地好似歧視佢地咁

你睇呢隻典型例子
我打咁少字都理解唔到
真係好慘

其實啲五毛一見呢啲post就會衝住入黎柒

咁中国人親美=賣国啦

五毛咁弱智

好似撚狗咁

yes
包括你

香港現實上係未經公投而被中國佔領.

割讓香港個陣既係清朝 中乜野國?

反中上腦果班日日都玩陰謀論 滑坡論啲無邏輯嘅辯論手法都圍埋覺high
利申：反賤種新移民 ，呃福利蝗

清朝係滿洲人政權 邊度黎中國?

舉下例子
如果唔係你就係打緊稻草人

兩國都未經香港人同意, 而中國係現時佔有香港主權, 所以係侵佔

我講嘅有邊句唔係事實? 請指出

邊度有問題, 請指明

講緊香港主權去咗邊呀, 文盲

所以咪要屌柒英國囉
無啦啦將香港主權移交比班賊匪 而家咪淪陷左廿年

你玩咩put the words in other's mouth 呀? 我幾時係港獨派? 屈得就屈?

無錯, 英國咁樣將香港主權畀班仆街, 一樣有錯

不過而家中國係under緊班賊, 搞掂班中國殖民者帶嚟嘅問題先啦

A講既point b覺得無理據唔接受
B講既point a又prejudged對面收錢打手唔接受

港獨派係點邊個定義? 無支持港獨都叫港獨派? 屈得就屈

又黎轉移視線

香港人事實上同中国人係唔同。

原本係可以公投，支共係聯合國洗橫手，同埋威脅出兵打香港。

英國為左香港人生命被迫妥協。

五毛繼續做駝鳥。

清帝國嘉定三屠，又四處侵犯外國土地。
中国真係一個自古以暴制暴嘅霸道國家。

若非中国威脅打香港，洗屈服？

咁即係你係五毛藍屎啦。你冇認就唔係咩？

中国人：普通話，殘體字。
香港人：粵語，正體字。

仲有大把文化唔同。

係共匪仆街啫，只係為左香港塊肥豬肉，連香港人都想殺。

樓主好撚慘，除左上連登話下人五毛無咩野可以做，充分睇到對社會現實既無力感

又一個猶太人銀行家

1972年中國喺聯合國將香港剔除出殖民地名單, 搞到香港無得公投.

我無咩可以做? 理據? 你話係就係?

咁清朝係咪屬於中国？
如果唔計前朝侵略。
咁何來自古以黎嘅領土？

屌，洗咩理啲人抹黑。你講句 理據？
佢就收得皮。

等睇移動龍門

中國強行於未經香港人公投之下佔領香港, 你都可以話香港係中國嘅一部份架, 不過係強行佔領, 係殖民者之嘛. 如果好似你覺得英國人係殖民者的話, 中國於同樣做法下, 一樣係

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国中部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

割讓左出去嘅領土(包括香港同東北)，仲係唔係中国一部份？

唔小心負皮左
其實睇住啲五毛嬲豬咁入黎比人撚都幾係爽

何來不平等？ 打仗輸左就係輸左。

哦？你個啲轉移視線都叫駁？

其實做五毛幾時先買到樓 大家都同一條水點解甘心做奴隸 唔通係因為中國人基因

五毛講左一個point就當答左。
唔怪得佢地成日話駁左

因為佢地駁唔到全部論點。

咁中国霸別國領土，你又唔當侵略？？
咁中国都要其他國家簽好多不平等條約。

五毛唔打算回應曬啲問題？

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国中部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

你根本無駁過, 你根本無正面回應到"中國強行於未經香港人公投之下佔領香港"呢點

咪就係

五毛捉你字蚤就當駁左

JR 未回應你呢點

Ching唔好講咁多
直接開名+post圖闡述你嘅講法
等大家提高警覺

邊度屈你? 你有正面回應的話, 問你邊度回應咗, 你一定搵得到出嚟指得出, 但你次次都講唔出邊度回應咗. 你只係不斷聲稱自己有回應但完全拎唔出邊度有回應嘅證據, 你咁樣係玩弄緊訴諸斷言謬誤

唔洗啦, 呢個post 內都好多

永遠問親“點解”果班人都係同正常人既思考方式有好大既洪溝
eg 點解親中就係五毛

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国一部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

割讓左出去嘅領土(包括香港同東北)，仲係唔係中国一部份？[/quote]

香港同東北都係不平等條約割讓出去[/quote]

請問你有正面回應曬啲問題咩

個問題等於問啊媽點解係女人

5毛死全族

總之只愛中國 都尚有得講
愛中共同中國 就一定五毛

利申 反中共 反中國 只認自己香港人

上面邊度? reply 幾多? 問極你都指唔出, 仲死撐

黨國不用分得那麼細

香港同東北都係不平等條約割讓出去[/quote]

請問你有正面回應曬啲問題咩[/quote]

佢點會知點應
講深少少歴史就

永遠中國垃圾史觀

係呀

中國都永遠做唔到世界第一
雜種狗 吹大炮就叻

講被撚狗

法國岩岩撚左一次 印尼又撚

係4班狗種畜生黨衛軍 去左邊度誅

我有講過支持港獨嗎? 唔夠講又喺度轉移視線

始終呢到好多會員入世未深未識分邊啲係五毛 中左計同佢地嘥時間辯論
睇返Ching你嘅五毛定義都算中肯 可惜細佬仲未識分
你直接開名嘅話就可以慳返好多反毛巴打嘅時間 等佢地自己單機收皮

班垃圾咪同中國一樣 只會選弱者來證明自己勃起 強大 話人得個講字
對付手無寸鐵平民 異見人士就叻

但係強者面前 咪又係一鳩樣
老美特登炸支狗大使館
軍機撞擊 台海危機 依家印度

咪又係成個縮頭烏龜咁 口霸世界就最撚叻

請問你有正面回應曬啲問題咩[/quote]

重點係最後割讓左出去嘅領土(包括香港同東北)，仲係唔係中国一部份? 我未回應左囉。[/quote]

重點係上面個三個問題，咁你答到未。

撚自己咁開心？

一句講曬 啲五毛肯講中國腐敗先有得傾番兩句

政權問題，以前有嘅領土唔代表自古以黎領土

人地冇講過支持港獨，你又老屈。似係你轉移視線。

同埋搬龍門唔係咁用。

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国中部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

JR 肯答未？

我邊度搬? 請指出
我邊度有講過支持港獨? 無理據又老屈. 而且你的確係轉移緊視線, 唔該你睇睇本post topic 係乜先啦

你又屈人盲反. 有理據地反就唔可能叫盲反

反中同港獨係兩樣嘢嚟, 你呢度係偷換緊概念

我淨係覺得連登五毛好鐘意圍爐打飛機，一係集體衝入人地post留言玩文革批鬥

何謂不平等？ 古代中原歷國侵略領土都要還番比人其他國家。

又老屈盲反，講完論點又唔睇。

"不平等"係中國單方面自己鳩up 之嘛
而且就算咩條約都好, 聯合國當年都有決議畀殖民地公投前途自決
不過仆街中國將香港唙殖民地名單上剔除, 搞到香港無得公投之嘛

條友正正做晒本post topic 所講嘅事

反中不等如港獨。

五毛又好 反共又好
咪又係一鳩樣
都係惡過共產黨 一言堂 唔比有第2把聲音出現
狗咬狗

同jr唔同意見就係本土港獨狗架啦 以前我駁過佢幾次就變港獨狗啦

其實親中唔等如五毛。

但好似JR咁，明明講左論點，又老屈人地冇講就一定係五毛，親共匪又擾亂討論就一定係。

好笑，平呢點惡過共匪？

呢個post 嘅#1 我已經陳述咗理據, 你都有入呢個post, 但你不斷對我嘅理據選擇性失明之後屈我盲反

好笑，平民點惡過共匪？

咁中國侵略百越而狻得嘅廣東廣西, 應該歸還畀越南

秦入侵南越(大約廣東)，要還比越南。

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国中部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

JR 你未答呢三樣野，唔好扮答左

台灣係咪可以拎返大陸果邊土地？

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国中部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

咁你答左呢三條未？？

典型五毛式回應，駁唔到又轉移視線

講過好多次, 你邊度有反駁過, 叫你指出邊度, reply #, 你次次都無畀到. 你不斷喺度玩訴諸斷言謬誤

多次講過, 有晒理據你都屈人盲反.

你不斷對中國所做嘅仆街嘢選擇性失明, 人哋多次提出都當睇唔到.

入面第一二點完全無駁到.
中國係侵略者我已經駁返你轉頭, 但你完全無視"中國未經公投佔領香港"呢點.

咁點解中國唔將兩廣畀返越南?

你又貼埋啲咩港獨撚日日盲反bababa 當駁左？？？

咁秦國侵略越南而獲得嘅香港，都應該歸還比越南。

好撚認同
手機台屌啲支那機都俾人屈盲反

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国一部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

JR答左到呢三條未？？

佢答你唔到架啦，連登有個post講中史講得好岩，中國歷朝歷代打人叫平定叫崛起，被人打都話人侵略，屠殺。

老老柒柒未見過人用支那機
除左平重有咩好
練膽搏唔會爆炸?

1. 已經講咗中國無經公投下佔領香港. 講咗好多次, 唔好選擇性失明

你指唔出就係指唔出

咁清國都唔係完全等於今日嘅中國.

聯合國本身係比殖民地獨立，因此香港獨立合情合理。

其實好簡單

五毛係收咗錢之後,幫支那講說話嘅人
如果你係冇收錢都幫支那講說話,即係你真心撐呢個政權啦
網上資訊咁發達,唔難知道支那近幾十年直到現在做過啲乜仆街嘢
仲未計支共同港共近十年嚟點夾計搞鳩香港人

咁你都走去撐
的而且確,你唔係五毛就係泯滅人性,顛倒事非黑白嘅生蕃,好似啲玩開we7嘅冇腦廢老廢中藍絲咁

清國唔完全等如今日中国。 咁點解要還比中国？

開名算啦ching
仲嘥時間辯論做乜

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的做為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點，因而常常成為政治手段。

越南唔係百越，但中共可以代清朝收返中國 睇唔明d邏輯

越南政權曾是百越統治者。 論佔領先後次序，仲早過中原人。

你邊到有答？ 你淨係答左第四條。

問題係你聲稱香港"還"畀中國係合理.
如你所講嘅原因係成立的話, 咁兩廣畀返越南都係成立
如果你覺得兩廣畀返越南係唔成立的話, 同理香港畀"返"中國都係唔成立.

百越都有一大部份係越南

移動龍門我哋識條鐵咩
越南點解唔係百越佢都無講點解

只係現今中國佔領返嚟

何解？ 你駁唔到聯合國本身係比殖民地獨立，因此香港獨立合情合理。

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国一部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

貼到JR肯分別回應呢三條問題為止。

咁中国又係清國？

因為今日越南人種上係百越人, 地理上呢班人一直都喺嗰帶生存.
但百越所唔見嘅兩廣, 係中原皇朝打返嚟

行得正企得正，怕乜比人屈？

佢第一句"唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？"
你邊度有回過?

貼番原文比你睇：

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国中部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

割讓左出去嘅領土(包括香港同東北)，仲係唔係中国一部份？[/quote]

香港同東北都係不平等條約割讓出去[/quote]

JR邊度有回應上面個三條？

唔怕, 不過應該要指出

咁百越都係越南一個朝代。

GENZO 咪再理佢啦

你同佢講緊A論點

佢就同你講B論點, 再屈你講過D無講過既野

你不斷反問返佢你幾時有講過

佢又同你返返去A論點

咁樣無論LOOP 班仆街只不過係想搞亂E到

返工咁啱得閒啫

我問你侵略外國，講香港做咩？

咪用"中國於聯合國殖民地名單將香港剔除, 中國未經香港人公投下佔領香港"回咗你囉.
而且你叫人提嘅理據, 根本同"唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？"無關. 唔好問個問題當答咗

你? 的確係.

轉移視線吖嘛佢

算啦

你講a 佢就走去講b

到你就佢講b 佢就再拉去講c

直至佢出夠post放工

支那人無人係無辜 出去開個post睇下幾多正評？
盲反咪盲反lo 又要做雞又要拎貞節牌坊

殖民地公投前途自決先係正常. 未經公投就係強佔.

最緊要都係令其他人睇到佢咁做啫

偷換概念. 畀晒理據點叫盲反?

兩者因果錯誤.
殖民地係應該公投自決, 唔係中國單方面強佔. 中國完全無尊重過香港人

公投唔係"只係另一選擇". 因為無經公投就係無視當地人意願. 所以中國係強佔

我問緊中国侵略外國問題。

唔正常，因為係中国特登要求，非正常程序。

所以臭閪支那咪要聯合國將香港從殖民地名單中剔除囉

咁中国因為不平等條約同未經公投佔領西藏，西藏獨立好正常

請問共匪問番俄國攞番因為不平等條約同未經公投佔領嘅東北土地未？

呢度JR 又未回喎

咁你咁講，中原地方由元朝管，咁中国應該比番蒙古。

我有冇話唔應該呀 五毛又玩老屈

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国一部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

JR答到呢三條未？？

中共=越共？

百越無咗兩廣, 係因為中國強佔. 如果你覺得英國應該將香港畀中國的話, 同樣邏輯, 中國應該將兩廣畀返越南.
越南咩黨管治係另一回事, 唔好轉移視線

臭閪支那係公有制国家
未攞番你幅身家唔代表唔應該攞返

咁要計到幾時呀

貼番原文比你睇：

唔侵略外國，何來中国依家咁大領土？？

咁民國獨立左出去嘅蒙古，仲係唔係中国中部份？

所謂元帝國打到去基輔，咁俄國係唔係中国一部份？

割讓左出去嘅領土(包括香港同東北)，仲係唔係中国一部份？[/quote]

香港同東北都係不平等條約割讓出去[/quote]

JR邊度有回應上面個三條？[/quote]

係你隻五毛無視。

我地唔似支共，個自古以黎隨意搬。

咪就係, 所以先不斷強調"公投自決". 呢樣唔洗有cut off date 問題

其實就咁

香港未受過中國統治（主權移交前）
你一定會問點解

1. 首先，中國係指咩先？根據上面果句嘅意境，應該係指政權方面，即係國號/政權嘅名。
2. 咁係依個前提之下，泛指「中國」嘅只有中華民國同中華人民共和國。
3.但兩個政權都未係97年前統治過香港
4. 香港係由大清帝國分割予大英帝國，部分地方主權甚至係永遠歸屬大英帝國（香港島）
5. 大清帝國嘅合法繼承者，理應係中華民國
6. 但中華民國間接放棄香港主權
7. 香港主權理應係殖民地解體潮期間，同其他殖民地一樣，舉辦主權前途公投

屌 連登lag ser
send左兩次

8. 但受到中華人民共和國（下稱中國）嘅影響之下，聯合王國（下稱英國）被迫係聯合國會議入面，踢除香港作為殖民地嘅身份
9. 受依個決定影響，香港唔可以好似其他殖民地咁，搞公投決定前途
10. 香港主權談判期間，冇香港人代表，香港人嘅聲音係被無視（當然，中國同英國都互相防範對方，怕對方控制香港人代表而拎到優勢，所以寧願唔安排香港人代表）
11. 香港主權移交，只係純粹英國將香港主權，轉移俾中國。
12. 咁樣唔係咩「回歸」，叫「回歸」有兩個條件：
A. 該地由同一個政權分割出去
B. 同一個政權接收返分割出去嘅該地/
擁有接受該地嘅繼承權
13. 中國（PRC）無一點符合上述條件，所以香港主權只係移交/轉移到中國

即管睇吓親中嘅會點回你

我嘅經驗係
每次認真打完一大篇野
好少會有人正面評論返

反對我論點嘅人可能只係就住某個點無限放大
轉移焦點/話題

我會期待有人可以認真答下/評論下都好
尤其是某批人仲要強調自己好理性......

理據越強越難駁呀老友

其實好正常喎
我讚同你，就緊係想講d附和你嘅嘢
但係我對個議題又唔夠你熟
咁基本就貢獻唔到d乜，最多就講句agger，ching講得好呢d

JR 駁唔到就唔上水。

火野巴打, 真係無人回你

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

0.5 扮盲扮答左loop 左幾版

係咁架啦 , 預咗

係隔離POST 都有類似現象
明明無人屈毛, 但有人忽然自稱"被屈毛"

大把post係咁

佢地仲有一招, 就係亂咁話人係五毛, 製造混亂

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

支那最叻既就係 滲透

再唔係自己做一個假嘅出嚟呃人

我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

出面五毛已經做緊

又有親中賣港賊屈人盲反